好想做兵

見人做兵都好開心 成日同條女出街
有冇人收我 會幫做功課 送外賣

大前提要有樣/錢
你有邊樣

依家有樣同錢竟然係做兵最低要求

咁高要求
咁女朋友要咩要求